星期日如果少過103萬人，政府就會大條道理講市民轉向支持修例

我信佢地講得出

星期日，應該會好誇張

大家請一定要出席 唔好令之前所做嘅一切白費

天文臺預測星期日大雨有雷暴，希望大家會堅持出黎

唔理天氣
佢一日唔取消我都會出

大雨 真係會少左人

要俾香港人見到我地年輕人既意志同對撤回條約既堅定!
呢樣先最重要